Projeto desenvolvido através de vídeo-aulas. Consiste em uma aplicação usando Laravel API Restfull usando como exemplo a listagem de veículos através de
autenticação, proteção de rotas, usando o passport.